香港大屠殺風險正在增加

呢篇文好似冇人貼過上黎, 但既然陶傑講得, 佢應該收到風中共的確有諗過呢一步棋, 雖然短期睇可能性仍然偏低, 不過如果件事一直持續到下年都仲未平息, 風險會越黎越高, 共產黨冇可能永無休止咁俾香港繼續落去, 大家睇路, 另一爆料GROUP度已經講左出共軍既可能性, 出年庚子年, 真係咩都有可能發生

香港六月風暴，親中陣營和警方稱黑衣示威人士為「曱甴」，也就是蟑螂，被指為散播仇恨言論。危機深化，大陸網民有稱要殺光香港狗。

喧罵鋪天蓋地，若有一日戒嚴而軍隊接管香港，輕則「二二八」事件重演香港版，因有「香港民族論」之出版，億萬大陸網民認為香港人人想港獨。巨大「民意」支持，不止「六四」，一旦美中大戰逼近，大陸民族危機加劇，已經煽動得差不多，香港將來發生「滅族（Genocide）、即「殺光香港人」的風險，正在增加。

一七九二年九月，新成立的法國革命政權，遭到歐洲各國皇室軍隊圍攻，巴黎暴民將巴黎各監獄裏的幾千名囚犯，刀砍斧劈殺光，史稱「九月屠殺」。

一九五〇年，韓戰爆發，美軍登陸仁川，新中國政權大為緊張，即大舉殘殺地主和國民黨殘留的官兵，包括抗日名將和內戰時向共產黨投誠者，殺了超過四百萬。

且不說改朝換代時流寇張獻忠殺光四川人口。一百年來，土耳其殺滅亞美尼亞族、波布赤柬屠殺華僑和高棉知識小資階級、非洲盧旺達多數的圖圖族屠殺少數的圖西族。到二〇五〇年，人口已經百億，人類隔代總有找一個藉口屠殺異類的原始獸性衝動。不論是法西斯還是共產馬列，俱以民族或階級仇恨驅使。這一次，十三億中國人對他們認為七百萬正在謀獨立的香港人，形勢氣候的磁場，網絡暴戾，又出現了這股苗頭。

哲學家維根斯坦說：許多人不能察覺災難的降臨，因為事物就在人的眼前發生。換言之，因為種種事物跡象，簡單而熟悉，才會被忽視。

一百年來由中東到遠東，由中亞到非洲，大規模的種族屠殺發生得太多，令西方文明社會也漸覺麻木，以致無人再在關鍵時候敲響警鐘。

一七五五年，里斯本大地震，死亡數萬人，其時歐洲處於思想啟蒙時代，知識分子對屍橫遍野的景象，大感震動。康德大慟，連寫三篇文章，講述地震災劫。伏爾泰和盧梭紛紛跟隨。歐洲各國徵求悼文，普魯士取消了幾個月之後的嘉年華。
那一年歌德六歲，歐洲人人在談論大地震，此一慘劇成為他初識人事窺世界的第一扇窗口。那是一個有情的世代，因為有感覺，所以悲哀，所以產生一代偉大的哲學家。

明天見

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

唔殺正契弟

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

醫療、教育方向

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

如果香港人的死，可以喚醒歐美各國對支共出兵，又有咩所謂。

好彩香港有鬼佬

鎮壓反革命
三年困難時期
文革批鬥武鬥
嚴打
六四

佢地對自己友最唔手軟

更何況共匪從來唔當土生香港人係自己友

黎呀

少則幾萬, 多則幾十萬至幾百萬, 唔係咁講喎, 佢係香港大屠殺美國都未必出兵, 最多制裁佢同撤僑, 但之後可以正式收歸香港同行一國一制, 全港大換血, 仲可以攞晒香港所有資產去救國, 雖然之後中國會鎖國, 去番幾十年前咁, 不過中共為左保住政權, 咩都可以做得出, 死700萬人對佢黎講係小事

屠殺完香港人，海外班支那人都收得皮

快撚d出老解啦
等左幾個月啦屌你老母

就係因為香港唔係支国話事
根本冇得出手

大屠殺
我地都無力阻止
唯有盡人事聽天命

絕對有可能
當中共睇唔到逆轉既機會，一定唔會俾我地好過

Push!
林鄭放軟，你諗下，次次佢放軟，結果係咩

分別只在於慢慢殺 和一次過殺 而已

殺完可以八國聯軍

香港一個招牌跌落黎分分中都中唔止一個外國國籍既人

要殺我地就唔好話我地係中國人啦！到時中國人只係一個笑話

頂已經撤緊啦

把火開始燒出去
甚至燒埋佢地一直行緊果套以商迫政既策略啦，而家佢地好急

btw,佢地8月中果時應真係想出，記唔記得果時有幾日美國d大佬一齊出twitter同埋有單新聞有個幾大既官員見過trump但其他見面資料乜都冇?前者似係收到風，後者有人懷疑係中方向trump出左個魔鬼offer

試下囉 全球禁運
軍事方面 鄰國全部重兵守邊/甚至要求美國駐軍
台灣就唔撚洗講，美軍重駐台灣+部署埋導彈+薩德
日本可能解禁自衛權

根本全世界都等緊你做錯野搵位入你

一齊死囉

sir this way

不自由，毋寧死
Give me liberty or give me death

fuck you china
say fucking chinese government

咁又點呀ching

是撚但啦

乜撚都冇 睇到支爆解體係願望

Posh

哦 咁可以點？

大紀元話新疆呢幾年屠村滅鎮都試過
有外籍身份最好搵定本外國護照 綠卡出黎
包括BNO
屠殺唔到英政府唔理

沙盤推演
咁示威者到時死唔去會有做恐佈分子嘅決心
閒時核爆下佢地大城市，攻擊下佢地在外使館/基地
威脅返幾十年，真正Endgame

咁美國大屠殺,R洲大屠殺亦跟住會發生.

英國？到咗都唔理啦

最驚佢唔做

Push

香港GG台灣都GG

英國:一直關注緊

上水人表示唔怕做第一批死士

贏就一齊贏 死就一齊死

大屠殺完就到佢地食草 真攬炒

屠殺緊 睇下啲浮屍多到呢

老實講
而家老解=即刻死
場仗無贏=十年後慢慢死 頂盡捱到2047
咁既然都係又死唔係又死 驚咁多做咩？
香港人聽日見

寧願企係到等人殺

定學越南打遊擊 玩武裝革命 同老美買核彈核平閪共中南海

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

有些東西不是擺在咀邊的

最驚中共 玩暗殺

明殺唔會，係會玩擠牙膏式暗殺

大屠殺你估果班3萬人走唔走得甩呢

攬炒

唔可以輸！

我係 thanos 既話將一切 5 毛藍屍中國人，原教旨回教主義 極右白人主義，法西斯主義者，伊斯蘭恐佈分子，種族清洗 人類才可以有新出路

國際迖狗

香港班鬼佬9秒9走人

唔同意，中共搶香港資產同日本打珍珠港無咩分別，美國一定開片平息民憤。

陶傑講得幾岩 上面一定有底線 咩都有可能發生
你以為李家超靠嚇話參考新疆
事實上 上面一定有好多人諗咁做 而且有能力咁做
有外國人又點 當年北京咪又係一尻樣 封鎖消息 關門照打死班學生
外國最多真係撤僑 再屌幾句就收皮 過幾年就當無事發生過

如果犠牲香港七百萬人可以換嚟全球聯手出兵消滅支那呢個民族，我願意奉獻性命

冷氣軍師都變戰術軍師

最緊要藍屍一齊死

yes，不分顔色，全滅

搞咁耐都係想咁咋嘛come on

陶傑講緊既係一旦中國陷入世界大戰, 甚至係內戰既情況下
一個瘋狂狀態下既中國, 香港人會成為被屠殺既對象
大陸多年黎煽動民族仇恨, 香港人已經成為大陸人民族主義既頭號敵人
大陸人跨越唔到日本海同太平洋, 殺唔到外國人, 但係針對香港人綽綽有餘

Agger咁多位樓上
老實講香港人都係博一次架姐
一係有民主一係咪輸
輸有N咁多種方向，你所講既大屠殺就係其中一種
我諗無人想向依個結果方向行既，但真係到屠殺既時候，我地仲有選擇咩？

唯有香港人奮身一搏！

殺啦 死前都拖兩隻大陸狗一齊落去

掉核彈炸左香港丫笨

美國人同你有親? 拎自己條命去幫你 唔好玩啦
打完拉登之後 美國人唔會再做咁ON9既事
而且中東起碼有石油 香港有咩? 地產一打就無價值

未撚驚過
民不畏死，
奈何以死懼之。

逼到中共行呢一步簡直係大成功

核彈都唔割，出核彈未

根本唔洗咁極端
望望64新疆
只要你有可能威脅佢都出力拍死左你先

they cant kill us all
history will remember us

樓主即係想點？？

咁你想點？
係咪想大家停止抗爭做返港豬？
行得出嚟就預左對手會還擊 何況對家不嬲咩都做得出
呢啲野大家一早有定心理準備 新疆咩情況有目共睹

個單係fake news

Bannon有提及過香港屠城可能性
中共無野做唔出
但佢認為國際唔會袖手旁觀（我唔太認同）
佢表示香港仲有利用價值，中共未想殺金鵝（香港生金蛋）

有幸同大家同年同月同日死，驚條撚毛？

如果500萬嘅死，
可以換一個殺人無數既極權倒下，
解放14億隻豬
好抵啊。

殺左香港人，有邊個地方仲有能力可以幫支那自己做生意，你估支那真係有人願意日日有返工無放工咩，到時支那最鍾意嘅經濟肯定高速放緩

認真
就算香港人全部投降協助中共走資
班支那智障紅粉要殺撚哂香港人中共都阻唔到

美國佬就一定唔會出軍隊去打

經濟戰，限制傷境，凍結下資產算係幫到盡

呢場連動正正係欠有人被殺呢樣野去引爆下一個lv

講真你唔好搞鳩香港
大部分香港人唔care你中國民唔民主
咩主權問題都好小出聲屌鳩你
香港人都唔介意係經濟上比利益你（本身）
但係你做人咁貪心想成個香港你玩哂 想政治上都吞併同控制
咁d人咪反你囉
仲有你屠完香港人 香港呢個地方嘅價值就得番唔知有無十分一
香港人誠實 勤勞 熟悉國際 唔係你班大陸仔咁易取代到
再講香港變中國城市之後已經再無環境孕育到香港人同營商環境

中共一直嘅打壓手段 只會破壞香港呢種中立城市 多左力量反自己

個14億畜生咪撚解放出黎呀

最好搵個集中營鎖哂佢地入去，廢事禍害全球生態呀

14億隻豬只會繼續豬落去
500萬香港人價值高過14億豬

真係打仗咪美國出空軍接走在港既美國公民

大陸要層殺只為一個原因
經濟太差要穩民心
所以中共宣傳緊香港人點暴力點反華
好多大陸人已經將香港人同美國掛鉤
你地要知道
中共洗腦嚴重到美國係十惡不赦 要清洗佢哋
所以屠殺真係有可能
不過
寧為玉碎 不為瓦全
沒香港人嘅香港 我寧願一齊死

佢如果真係大屠殺, 應該會沽走晒外國啲資產先, 尤其係嗰一萬億美債, 如果你見到佢加速賣債, 就要小心了

中共廢閪冇橋咪用大屠殺囉
夠膽殺香港人就會引發ww3
睇下微博班死狗到時有冇命上網吠

香港真心中立城市
係中共貪到咁撚盡先有反效果

咁咪美國出兵，俄國抽水，中囯全滅囉

陣間又推第二個極權出黎
真係要俾人殖下民
教下咩係民主自由法律
換三代洗瘀血

其實會唔會可以正式宣佈中國違反《中英聯合聲明》?

Translation:
The risks of a massacre in Hong Kong is increasing rapidly.

Push this juicy story to Twitter, report story to BBC, CNN, Fox, etc.!

湖廣債券壇嘢萬一抵哂啲美債
風險就會提高了

屌你老味,仲係幾十年前咩？

要出一早出咗啦，最佳時機已過，狗雜種表面強硬但又舉棋不定，返唔到回頭了

冇必要
一個民主中國對香港是無運行的

你認為中國14億人組成的民主議會會給香港自治權?
香港一直會係殖民地

咪係，你比選票班支那狗，佢地只會用選票贊成支持屠殺香港人

認真，我期待緊

由4月知道開始有逃犯條例果期呻到樹葉都甩，到612勇武滾動左我要振作就一早已經有覺悟會去到依步，諗到日後與其活得唔似人，不如早啲成為死人

我又唔會自殺，死要用人地隻手同埋最好有理由

Live for nothing or die for something

建設民主中國
同建設統一民主中國
完全係兩件事

當然係以呢件事做前提做準備吧, 例如將99%資產轉移到國外, 剩低1萬幾千夠你生活既錢先保留係香港(再加一張任何日期都可以搭既單程機票, 國泰除外), 保存一啲戰爭災難用食品以備不時之需, 香港人可能冇乜呢方面意識, 但日本人一般都有啲災難食品係屋企, 等等

大埔已經有人想殺人
又係冇後果

黎吖 唔好講就凶狠 做就碌撚啊 攬炒
(留翻推文俾行動po

戰爭4 個月前 一早開始左

亞洲應該出一個希特拉屠殺支那人

香港無資源
但支那有無啊
識唔識咩係戰略地區

香港 台灣 澳門都係

返去讀下歷史先講嘢

黎啦，快撚啲添呀，屌你老母
反正都最後一次，咩野招出晒佢啦，唔好靠嚇呀垃圾政權

屠殺完CCP仲生存到？
除非佢想攬炒

你都cls 劣等支那人人命根來唔值錢

民不畏死，何以死懼之

你估好似支那狗咁垃圾咩，擔心自己俾人屠好過啦

一般情況會係咁但係中共依啲極權唔可以用常理推測

怕條撚啊係就快
一諗到香港人攬住世界毒瘤一齊死就興奮不已

只從毛澤東時代嚟睇，自己打自己都唔手軟
今次會手軟咩

佢想成為歷史就做啦

希望死者早日安息

64試過喇，結果西方制裁唔夠幾年就收皮

共慘黨係唔驚俾位人入架殺人當食生菜

係就快
本人熱愛攪炒

其實係 反正支共70年嚟都殺咗8000萬以上中國人 700萬對佢地嚟講係個零頭

驚佢乜嘢？早啲死同遲少少死嘅分別，佢有佢殺嘅權利，我哋有我哋抗爭嘅義務！佢殺唔殺我哋都一樣照係革命落去！

無錯，不如大家一齊死得轟轟烈烈！長痛不如短痛

如果要殺都會由市區開始殺市區人口密度高慳水慳力啲

中共經歷土改和鎮反運動、大躍進、全國大飢荒、文化大革命, 總數死左起碼幾千萬都仲生存到, 有咩生存唔到, 最多鎖國

Hope for the best, Prepare for the worst

So what
快撚啲啦屌你老母

攪佢老母炒

ON9 真心要讀歷史個個係你
香港直接同中國本土接壤
唔同韓戰同越戰 香港咁細
仲要深圳已經長駐幾萬解放軍同10萬武警
你仲要無一個安全既登陸據點 打條毛?
(建議你睇下當年二戰打到最後 日軍主力都消滅左大半
都怕左用人力進攻日本本土 因為民族愛國主義洗腦下,
日本真係同你打到最後一個. 中共玩緊一模一樣既野,美國會唔會同你癲)

從來港澳台係經濟戰略地區
係因為個陣西班牙人 法國人同英國人想打入中國市場
同中國人做生意 運茶葉 瓷器去西方
你同中國打仗 仲有無得同中國做生意?
屌你真係好撚on9

民不畏死
奈何以死懼之

散水黨？HK01 D friend/friends?
依家停咗香港唔會變新疆？
歷史上所有革命都係零風險零成本，一定係咁
諗清楚，唔好隨便跟風

美國十惡不赦，所以個個都移民去美國

反正打工 都買唔到樓，就打杖囉

Sources?

我都係 如果香港既犧牲可以換來中共既倒台 全人類有自由 唔使比班蝗蟲入侵 我願意 起碼轉世後 個世界冇左中共

可唔可以襯大家仲用得到錢
去美國開定戶口買軍火

美軍唔來救人
不過賣軍火一定ok

有冇軍事專家, 採購員, 會計佬
同船運朋友開條team
準備下

科水, 落訂, 生產, 運輸, 發放

全部都要時間

其實得係香港發放軍火犯法
前面流程係美國做應該無犯法
軍火整定放係台灣倉存
提早準備好, 打到來個日
台灣運來港幾天內全民有槍自衛

可能都係死
不過唔拉多幾件支畜一齊唔甘心

大家科水決心大的話
飛機坦克都未必無可能

都未必冇可能
個林鄭政府同黑警唔識香港國際價值
唔識權力同利益嘅運作
不停咁得罪曬全世界
如果佢地稍有常識就唔會鳩做咁多野
所以又蠢又獨裁又死要面嘅人會做啲咩？

我諗好多人屋企都有呢種人嘅存在
都知幾咁煩，幾咁痛苦
點都要諗定後路

人生自古誰無死
留取丹心照汗青

我又冇女 屋企又中立
朋友都唔多個
死咪死囉

不過唔係自殺

咪囉，搞多幾個自由貿易區同特區囉
睇下有冇人入來投資
最後咪又係爛尾收場

咁又唔好
師兄你條命有價值過啲豬好多
保得住自己己經好好

推

一個原子彈搞掂

唔會直接打 但係全世界經濟制裁一定會
經濟大衰退就一定

咁就殺啦

香港實有錢做呢件事
同埋你個plan好完善
但係冇人敢接頭
所以接頭人一定係要自己安全，如外國公民，有權有勢嘅人

或者外判個風險出去
搵啲專業打game嘅人，等佢地打

無理由咁on9自己倒自己米ga wor......有人想害雜總?

認同

緬甸人滅完某自治區姦殺燒完全國讚成

只因羅興亞人被視為孟加拉難民，自稱民族又想要自治權

緬甸人普遍覺得佢地要求太多

後來爆發點係羅人夜襲警察駐守的營地
警察以他們疑似搶了槍為理由進行大搜捕
順便姦殺婦女，殺掉小孩，放火燒村

然而沒人知道真相還有什麼

依家停咗，都係同新彊一樣。

殺呀！！！！殺佢老母閪！！！！！

快

即係點都係死
唯一反抗先可能有生機

中共倒台
中國解體
香港先有希望

一野死左好過入集中營慢慢虐待

所有外國政府如果收到通知要求撤僑
就係大屠殺最後通碟

Good，一齊死，我認真嘅
唔殺正仆街
If we burn, you burn with us

唔會，可以做的話已經做咗，咁細地方有7萬幾美國籍喺度，美帝無可能放任自己國民畀人屠殺，如果派個航母戰鬥群嚟撤僑，咁你畀唔畀佢入嚟呢?就係唔做得，先變咗用而家的方法，放慢暗中續啲續啲去殺

跟本冇得比，30年前同依家，睇下點

你咪來囉，解放軍都唔夠膽堂堂正正

真 撒僑=要走佬

巴打心水清

輸我地一定死梗,迫到佢埋牆一樣會殺
我地要避免被殺就要佢地死先
大中華膠論述只係關公/政治正確手段
要贏就要支共死,我地冇共存空間

其實中國歷史嘅發展係唔會理平民死活
例子實在太多
嘉定三屠 揚州十日
義和團
長春圍城，共產黨為咗贏殺死四十萬平民
三反五反，共產黨為咗維繫政權殺咗300萬人
大躍進餓死幾千萬人
文化大革命
然後係64同新疆鎮壓

中國歷史係冇保守主意同啟蒙思想。所以每一次時代變革都會好劇烈，會完全否定前人所作所為。係佢哋眼中殺一啲人換黎進步，值得歌頌。 除非香港可以擺脫中共控制，下場應該都會係咁。

大家小心
但絕不退縮

殺囉 冇哂港豬邊有人買樓 中聯辦啲資產會見財化水

如果今日刀手常規化

都幾麻煩

HK:u cant kill us all!

Chinazi:Technically， I can

.............. /一一\......
............. / #######======
/一一一一一一一一一\

\(o)(o)(o)(o)(o)(o)(o)/

留返條命先有得做世界冠軍

達哥:一直密切關注中

之前有條癲佬講過講傭兵打中共，因成本太高作罷

咁樣我係唔會驚㗎

五毛粉紅蛆蟲好興講：留島不留人
原本句野用係台灣，依家套落香港

藍屍狗嘅風險都唔可以睇少，隨時無差別恐襲

連登仔當然想中共直接大屠殺香港人，因為你覺得佢唔敢，咁會攬炒。

你諗到中共一樣會諗到，所以好似而家咁，解放軍或武警都唔會直接出，會偽裝成狗去執法，所以大屠殺都可以慢慢進行，等你唔覺唔覺咁，到時會千千萬萬個陳彥霖。

咁玩真係睹一鋪 一陣7成經香港既gdp冇左就...

發生既話 一定要走 留返香港人血脈

咁又點?
We choose to die on feet rather than living on knees

S

要殺一早殺咗
點會拉哂成個美國落水先殺

如果有呢一日，個個都明刀明槍同共匪死過

中共依招係殺雞儆猴
唔需要大屠殺做到大屠殺都可以維穩
而且每日150個換血，遲早都勝
做得多反而會有機會被反撲

邊個咁叻仔

快啦 之前又話10月
依家又話出年

溫水煮蛙vs全民覺醒

問題係佢地幾路人權鬥下先
如果想玩屠殺果路人鬥贏既
就屠硬

不過如果中共因為輸硬而屠香港出氣
我諗佢地到時慳番d錢走路啦 仲比錢屠香港？

64係老美想奶共 放佢一馬

你唔講羅興亞之前殺左幾多緬甸人？係殺撚到佛都有火先有aggresive buddhist出現咋

如果成真
班香港警察好好諗一諗
佢幫緊啲咩人做事

大屠殺其實已經開始咗,
你估而家秘密處決嘅香港人少？

睇下新彊就知共慘黨真係做得出,唔好咁開心住

好笑既係香港人繼續吃喝玩樂
Post FB/IG
同連登仔平行時空

十月二十 尖咀見
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

唔好呀

係做得出
但代價好大 大到好有可能滅黨

而家都預左不自由毋寧死仲有乜好怕

其實我意思係統治者可以用民族主義呃人，令人無道德。你請既維基好似無，想了解多d

真攬炒
但如果要發生 我都唔介意

想知如果呢一日真係到黎
中共要殺盡香港人玩種族滅絕
連登冷氣軍師會出黎同佢地死撚過定騰騰雞咁走

19才子咪嚇人啦

美國開到聲話後悔30年前放咗中共一馬
而家做左世界毒瘤
講明今次再黎唔會再放過佢

笑lun咗

我覺得出兵攻佔台灣先可能性會大D

你估依家咁樣啲外國人真係唔識自己走咩

幾實要快
襯港紙仲值錢同資金仲可以自由去到美國
宣傳
集人科水

最緊要搞手要出名同有公信力
最好成team人在美國

之前有人講過海外軍團
其實可行
香港人買定軍火養住隊兵
就算唔用都已經係政治籌碼

所以要有會計佬計數
國防預算來架啦

科水仲要靠自願

1989年中國國際地位低過韓國
你睇宜家

Give me freedom or give me death

大家拍定條不自殺片sd定比朋友仔

10.20

香港sourcing 會無人？ 一個招牌跌落來死幾個

利申： 我做電器QA

我會當軍事事家係客, 佢來定要求

sourcing 係搵廠, 報價, 揾最平最fit客要求

QA or engineer 對spec 睇廠睇版
確保對到個客要求
睇大貨再QC

最後shipping 搞運輸

平時香港trading 做到呢part完

客retail or distributor 要諗倉庫添
我數少左人

有冇巴打做超市

慢慢等啦，台灣等左幾廿年都未等到

無左香港，中共都會玩完

以攬炒角度黎睇，真係無所謂

如果大屠殺真的開始
同一時間亦會係真香港人道德底線消失的開始

自己覺得機會不大
中共大把錢係香港
屠殺左香港人就見財化水
班人唔見得可以匯錢去其他地方
屠殺呢個行為無好處
就算大陸人幾想我地死
始終仲大把親戚朋友係香港
如果收到風外國+大陸撒僑
咁香港人自己都有所準備

係香港主流社群屠殺弱勢社群嘅風險增加

會手軟
因為香港人唔撚係中國嘅自己人